一人一首90後經典歌

我先
男人信什麼

自推

自推2

看警徽 心有光

ABC君

笑撚左

元朗自設既大工場

陳奕迅 - 單車
SHINE - 18相送

維他 - Stand By Me

高登音樂台 - 核特支那Style